# **Большой Брат** #

## Описание ##
Большой брат – это программный комплекс, который позволяет следить за перемещениями курьеров в процессе выполнения заказа
Комплекс должен состоять из 3 принципиальных частей

### Имитатор 
– это часть комплекса, который имитирует курьера, от момента появления до 	выполнения заказа. Виртуальные курьеры знают координаты, куда они должны добраться и умеют передавать свои текущие координаты.  Курьеры могут передвигаться в пределах Москвы и Московской области

### Маршрутизатор 
– обрабатывает данные, передаваемые от курьеров. Получая значения от курьера о месте назначения, маршрутизатор строит маршрут и рассчитывает время прибытия курьера в место назначения. Для построения маршрута маршрутизатор пользуется одним из картографических сервисов. 

### Интерфейс 
– это карта или набор карт, на которых отображаются курьеры. Курьер пропадает с карты, когда достигает точки назначения.
Каждая карта может отображать только ограниченное число курьеров. Список курьеров, не попавших на карту с их координатами, может располагаться под картой.

## Технические требования ##
* Картографический сервис или Yandex или 2GIS
* Передача координат от курьеров должна происходить не реже 1с
* Имитатор должен уметь имитировать не менее 100 клиентов
* На карте должно быть видно не более 20 курьеров
* 24\7
### Документация и полезная информация ###
* API яндекса https://tech.yandex.ru/maps/
* API 2GIS http://api.2gis.ru/